訓左冇睇 尋日獌聯炒榜尾錫菲聯幾多球？

如題

前排唔係好勁嘅咩 吹到話今年會攞聯賽冠軍 你地個表演穩定啲先再同我講啦

留力對阿狗又同你講咩

我地鐘意後上奪冠
到下回合曼市打比先過佢地頭都未遲

做人情丫麻

自己出 post自已推
睇見你傻鳩就辛苦

讓個冠軍比我
同市光榮

-1咗啦，冇睇咩?

前排真係唔勁 你柒左

呢個真 但係啲獌迷吹得好勁 尤其贏完猁記之後

笑利記廢唔等於曼聯勁

有卡雲尼唔用，用馬迪爾留力打阿森納？

仲留力，全力都打唔贏阿森納啦，留咩鬼力

目標: 2場6分
現實: 2場0分

邏輯王

邊個暴迷吹得好勁，post出黎比大家笑下

六比二！同市光榮加埋一齊除半